以前無線幾點做稻中兵團?

細個冇睇
依家睇返 頭兩集已經好撚好笑

前野同立川老師講係儲物室見到條大蛇
立川老師叫佢搵出黎
前野就拎住自己條J同立川老師講
大蛇就搵唔到啦 細蛇就搵到條

點解細個 錯過咁正嘅動畫

邊度有得睇返動畫

送上link